好多勁人話GME唔會引發股災，但點解跌700點

請解釋

一切責任全在連方

但點解跌700

佔中影響

我懷疑係美國反修例俾中央制裁

呢條問題可以攞去大學金融系做畢業論文題目

係唔明懶係勁個班點解釋事實姐

收皮啦
無GME個陣有無發生過股災?
股災一定個個輸錢?
根本所有野都係事後搵個理由

咁gme倒底會唔會引發股Joy先，會我就沽貨啦

咁個影響係咩？ 跌就關佢事
你講兩隻字就係？ 論證呢？
講多啲先說服力喎 唔好好似藍廢咁 痾屎唔出都係佔中問題

學術撚真係永遠最好笑
同班空軍學術撚冇咩分別

平時市場有利好消息，都係向下跌，有冇原因？

星期一黎緊咪知關唔關事囉，係笑7班學術撚以為股票有數得計，你永遠打唔過人為因素

佢地話如果一間broker 冧左成個金融系統都會連帶收皮
同埋太多散戶買股票個市都會冧

哦 咁都好呀 即管睇下條chain去到幾遠囉 人一世物一世 都想睇下 散戶點樣毀滅世界 值得呀

700點唔講得笑架

股joy我開心呀，現在係笑7學術撚時間，又話citron細冇影響

兩邊都太多解釋啦，股票咪姐係澳門，仲研究既收收皮啦

從來唔信分析 同風水佬一樣 公我贏字你輸 兩邊講撚晒 嘥氣啦

要對衝股災風險，唯一方法係買gme

無mar 過

市場恐慌源於未曾經歷過的事
今次GME事件，很多不確定性，而且係挑戰現有金融生態
一旦成功，會令金融市場出現強烈震盪

股票得升同跌，再叻既人都會錯，係班傻仔以為有得計

咁班學術友仔又話咩人地好細唔關事

只係咁岩時間到左
要跌就會跌
好多時升跌都要搵個原因去解釋
其實邊有咁多原因
有都係事後諗出黎

就好似劇本一早已經安排好晒咁

林奠出黎放個屁都冇幾百點啦

奈奈就講得幾有道利啦

責任全在中方，一ban BNO就跌市

700點都叫股災 屌你老母做定期啦

等埋星期一囉

契媽一早話咗 會大跌啦

最簡單3月跌
其實跌咩？
武肺上上年11月已經開始一直愈爆愈勁
點解3月先跌？
3月先爆得最勁咩？
而家都一直無停過喔

咁之後又升？
武肺消失左咩？
經濟有好番咩？
因為有疫苗升番？
疫苗萬能？打疫苗就無事咩？

跌又話貿易戰 武肺 經濟差 gme
升又話有疫苗 換總統 印銀紙

不嬲上網啲人係講相反架啦
佢地驚跌咪上網唱話唔會跌囉
信班連登打手唔cash out都戇鳩
Gme amc就話升啫 大市會升

佢唔沽邊有錢平倉呀

7000點先算

VW係唔同囉,講過n世
又要出來7
你老母係女人，你老婆又係女人
唔通你老母=你老婆咩

大把人話cash out喎
無cash out既就開post屌 其實係自己無準備

shitron唔細
short side 唔止佢一個
講到尾信心問題
無人估到影響有幾遠
我就cash out 咗 淨返gme
等佢完個下先再諗

唔同
VW係大股東set 局
然後突然引爆

而家GME 係長期有粒未爆彈起到
(長期被沽空)

如果突然有個大戶大手買入呢

700 股災

冇gme事件平時就唔會回調

咁樣你問會唔會引發股災做咩？
股票得升同跌。咁你買升定跌定離場，要諗GME會引發股災？

如果星期一股joy就逐個binc

有上年3月經驗，Ｄ人見有券商開始縮槓桿比例，俾你醒目都減下倉位，真係俾人強平先知死

但不代表會股災

唔需要原因， 本身個bubble 就夠大了，
只要唱大啲， 當連阿婆阿伯都收到風呢單野 會搞到股災， 而又真係有幾間公司大戶出事破產了。
自然就會真係變股災， 個個衝住沽

我就唔係好信既政府
就好似選總統咁明明大比數領先都可以出死人票反cup，基金佬可以做到幾黑暗你估唔到
唯一可以做就係SH睇下演變成點

宜家成個美股都升到無頂，遲跌同早跌有咩分別
輸唔起賴地硬

散戶同對沖基金都掉晒d錢去打仗其他股咪冧

咪就係

會又點唔會又點，個市都升咗咁耐，本身經濟都差，升嗰時又有咩ground?

如果今次真係回調，gme 最多係條導火線，但本身依件事有冇發生，個市本身遲早都會有回調

賭個時會唔會冧如果唔會e家就係特價時段

笑左，g持

正常人類心理來
依家買真係好抵玩

700點都叫股災
咁上年一個月跌斷幾次叫咩？

如跟遊戲規則玩好大機會股災
但券商同沽空公司唔坐以待斃, 佢地出過幾次茅招, 暫時未知邊一邊笑到最後.

反而覺得依家係由牛市變返合理水平
買家會不斷吸散價，沽空機構會變得低調 小心
等到夾升時候散戶返來就fatfat
唔好唔記得一直qe 緊

因為你沽咗所以跌 咁簡單都唔明
係我就入一入TQQQ慶祝一下

E+ Robinhood 要封交易 來做空，連 AMD，BYND 都係個 list 到

AMD業積唔差都暴跌

wallstreet 努力換 $$$回血中

bestest logic

有聲

跌700災乜L

冇咗特朗普經濟學落春藥，開始陽萎，特朗普在任期間主要指數升咗1-2倍

下星期可能又loop 一次

星期一就唱淡
星期二跌咗嚟笑人
星期三縮返個龜頭入屎忽
星期四出嚟話人自私搞亂市
星期五話Gme無影響

其實有機會 唔一定係直接引發
而係要屈鳩啲散戶引發
利申禮拜三一早清咗倉

成個市都貴咪跌700點
GME係咪個觸發點重要咩

S&P歷史PE

只不過係因為間機構比gme 攪到就死要賣其他優質股票黎填gme
先攪到個幾隻股票跌 咁個幾隻佔咗好重權 咁咪拉低大市囉

保險咪走囉

利申
TSLA 880嗰陣走晒全部正股